賊婆居然仲有心情整靚個頭出記招。 應該晚晚好好瞓

記者仲問佢訓唔訓得著
問佢幾時落地獄好過啦

臨走前有問會唔會落地獄